71太早去睇升旗禮會唔會太早冇車去

71太早去睇升旗禮會唔會太早冇車 同埋冇咩人去 係唔係應該前一晚早去霸位

正評=同意
負評=反對

自推

再推

推

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導，被廢Post洗板！

通宵車 因應自己體力去決定出發時間